以後香港警察可以隨意強姦女人殺死男人

冇柴Pc仔 ：你個女又幾正喎，比阿sir鬆下身

跟手一槍打爆你頭

香港警察由今日開始發現原來根本可以為所欲為

決定將18區的14-22歲女性定期送到警局作慰安婦